300零尺一房單位， 整多一間房，定係劏二間分租好?

整多一間房:
樓盤供應量多 劏房果陣就唔會有價值 出面買到既話 寧願供樓 好過交租
第日拎番自住都可以

劏二間分租:
投資成本平，見出面有公司包埋管理
如果租晒出去回報多少少

因為本身棟樓都40年
偏向揀劏房算，投資低D，同搵有公司打理
但前題係樓市一定要保持而家咁..
大家點睇?

劏
40年樓齡 你都唔會自住啦

2018 有大批供應，得150尺 怕唔怕會冇人租?

請問邊個話比你知? 有幾多單位? 好似有排都未有八萬五， 得個四萬個單位， 仲有中資高價投地。

當你樓底9 呎，咁你喺高度大概4.5 呎嘅位置做多層地板，咁你就得出兩個300 零尺嘅單位